新界原居民果然高汁 佢地主人吹雞即刻跪低

當年

今日集體綑綁投林鄭

如果而家係日治，班撚樣一樣對架仔90度咬J

Bin C

其實好撚蠢
原來就算人地恰足你地四年
只要臨尾揾人兇吓你地就照支持番我
咁冇骨氣仲邊有人當選左會找數俾你地??

林鄭無拆到佢地屋，而家咪還人情

新界佬根本係on9無智慧既生物 同魔戒隻咕嚕一撚樣

昨日的敵人 今天的盟友

典型廢中
平時聲大大，其實廢柴底
無英國人，一早已經被打土豪分田地

過兩年又出賣多次啦

班圍頭佬根本係無成本既爛頭卒
佢地勝在易吹雞

特首比我起丁屋我都可以支持解放軍屠殺示威者

㸃解凈係得牛屎佬可以賣港

印出黎貼村口

梗係啦
班鄉黑同689好早就有關係(當年既飯局)
而家689推淋病都係想繼續有利益關係
唔撐佢撐邊個

以我所知 依家d原居民各自山頭
自從劉皇發比左個仔做
已經渣唔到旗

呢班垃圾係強國只係比堆土機轆過果啲